[1001 唔開post]🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (23)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2017-2018

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

DANKE SVEN

DANKE GINTER

DANKE NEVEN

DANKE AUBA

DANKE MARC

仲諗住開個叫我愛亞衣

2017-18 Squad

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

ayi 又差d

以為ayi入多粒

岩岩牙衣手球

papa

又係Papa

今場mvp 係var papa 定burki

對情侶放閃

個pair 情侶搶左好多次focus

今場戰犯: 11m

reus

重返第二了

ayi仲係趷下趷下

幾乎場場都係

根本場場都係
有耶普就可以佢地三個share

文隼巴幾時番黎

你忘記了我義弟杜恩

呢條友防守又hea
組織又唔掂
帶波都有問題既都唔知買黎做乜

我而家終於明點解個時德post寧妹會係咁屌喺利華既11m

你唔開post

下次再有機1001先

頂 訓咗冇睇 踢成點

貝迪斯有Bartra

反cup皇馬

Joaquin個heatmap好誇張

病左冇睇
聽講我萊入波喎

Reus 同 Gotze 我覺得係德國近十年屈指可數有靈氣嘅進攻球員，可惜一個唔好彩，一個唔識諗

唔知今年世界盃入唔入到選
不過應該都冇乜機

咁出名點會唔選
鼻屎佬咁固執，去到大賽咪又係選返佢自己d愛將(例如普多 )

Reus fit都唔選嘅收炭疽菌都似

話哂我萊波衫都可以賣多幾件

琴晚11m係咪一如既往踢得咁差

係 希望有瘋狂多迷剪佢每場d 派膠實錄 等下個教練咪撚再用佢

會唔會已經有

咁都上返第二

華斯基又係到數銀紙偷笑了

估唔到rb輸波 -6又升返上第二

負碌足球never die

search 完冇呀
係咪太廢冇人理

Burki救我地咁多次，間中柒幾場就俾人屌到IG都唔敢用
11M keep住打到成pat屎咁反而乜事都無

背肌關左留言

個陣連績派膠 我地呢到都屌到仆街啦 係冇去ig 屌姐

我有走去11m ig到屌

gd job bro

《最佳歐洲U-20新星排行榜：麥巴比僅列第三》 | 《足球天下事》 | 球迷世界 - fanpiece
普都top5
又標一億 應該就走了

普真係有咁誇咩
真係唔係好覺wo

上季真係唔差 係丹太出色 但今年就好失色

Decision-making差咗好多

上腳太多

上季黎講佢打配合個d唔錯
應傳應扭應射既選擇都比今季好好多
今季上腳多好多但又唔係丹個種扭波級數成日比返個波人

希望拜仁歐聯可以打到決賽
咁就可以應該可能有機會聯賽失分

失完都爭唔到冠啦
差成19分

19分要連輸7場
我地連贏7場先追到

今季我地有頭四都偷笑啦 仲想追拜仁

打德甲就算出副選都未必會輸啦

搞到變左爭前四，完全係自己拿來
好撚憎光頭佬同垃圾高層

又11m

開季見咁嘅人腳同勢頭就諗住有得爭下
點知一招高位壓迫 就自己收自己皮
Dllm

廢老+11m
可以瘋狂中出

雙沙都已經贏左一半 仲要有埋11m

我懷疑stoger認為贏波就=11m打得好

呢個係估既陣姐 今晚先知出邊啲

呢個陣先最正路

川好返未

正選
海綿 牙衣 普狗
Sahin dahoud gotze
T15 topark papa 比叔

1️⃣1️⃣ Unsere Startelf // Our starting XI:

38 Roman Bürki
8 Nuri Sahin
10 Mario Götze
15 Jeremy Toljan
19 Mahmoud Dahoud
21 André Schürrle
22 Christian Pulisic
25 Sokratis Papastathopoulos (C)
26 Łukasz Piszczek
36 Ömer Toprak
42 Michy Batshuayi

🔄 Unsere Bank: // Our subs:

1 Roman Weidenfeller
2 Dan-Axel Zagadou
11 Marco Reus
14 Alexander Isak
24 Jan-Niklas Beste
27 Gonzalo Castro "GC 27"
29 Marcel Schmelzer

reus 後備 普仲有得打正選
光頭佬好耶
希望沙軒有兩個人逗住 會踢得好d 啦

今晚應該冇咩人睇

acestream://9ab1dcaf9a8fdda500ca93be313f394b2002c31c [HD] [MATCH! FUTBOL 2] [RU]

唔係想守和咁撚on9呀

toljan出奶力拉手

用dahoud爽過castro

唉

好好笑

出局啦

輸波出局

burki個手槌膠咗

條後防真係無眼睇

比條友亞開左

佢都成日自己派膠 上星期先拎完team of the week

papa靚鏟

要不是papa 又失多粒了

失波都係成班防守發夢

今個夏天買過個龍同左閘把啦
咁撚唔穩定有咩用

仲有右閘 要比比叔抖下

我普今日咁肯傳波

出普唔出reus

屌 差啲又一粒

訓撚醒未

街場後防

tt果時玩三中堅 其實都係岩

d防守真係冇好過

ayi 個下危撚到

牙衣

人第三條友撚到成個後防on99

屌

全部越曬

越小小

差小小咋

gotze 同海綿 呢期上番d力

仲唔放番gotze 去右面
普同比叔零默契

發覺開始打回原型

agger

輸果球torpar t15冇頂實個位 sahin後柱又發夢

又差d 輸多粒

隊長換托15

兩個都一擔擔
換reus 仲好

係時候換萊斯上黎 睇下收邊個 一係收沙軒

牙衣今場成日企係d冇人比到波佢的位置

又差啲失

個後防睇到燥底

嚟啦嚟啦

終於嚟啦

換普

攻勢唔同曬

即刻生哂

入到波未

海綿玩鳩背肌

出局未

收皮

背肌

背肌真係令人又愛又恨

早啲出Reus咪幾好

仲唔收沙軒

Isak救世界

TOOOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOOOOOR

垃圾時間比幻幻上黎抬下身價

隊長

守住呀

schemlzer 後上 有reus前面先做到波 級數

papa 真係好正

頂住啊

嚇死

海綿

係咪唔洗計作客入球

輸已黎

仆街撚角球旗

isak

Isak

晉級

踢得好差

總比數打和先會睇作客入球 唔係唔洗理

好彩

負碌足球

除咗reus 其他人都麻麻

踢得好差，成日傳失

阿特蘭大整體踢得更穩

恭喜多仔晉級

reus papa 與他們的朋友隊

佢地真係唔差 意甲個邊強隊殺手嚟

兩回合，如果唔係對面d把握力差，晨早456
人地踢得好有form又有鬥心，進攻防守都好有效率
我地係屈個人能力咋

人地兩個人反擊打贏我地成條後防

個gomez勁到

後防差 中場零防守 torpar toljan都麻麻 我情願要巴查子

佢地三個打反擊 我地六個都守唔住
係差d 把握力

瞓左冇睇
正選出沙軒普狗都唔駛輸

養生足球致勝之道

佢地琴日都算正常發揮 只係好冇威脅

其實係萊斯太勁定普未夠班
兩個真係立竿見影

瞓醒唔睇賽果睇精華嚇死
人地反擊入肉好多

-6足球 nvever die

想睇歐霸對拉素／阿仙奴／基輔
音樂比利，羊mk，耶撚

唔想咁早出局

我覺得ayi 係要有人幫佢拉走d 後防 咁先做到威脅 換reus 出黎之前都冇人拉走到班後防

普值一億咁我起碼值3億啦

太玻璃 不了

咁柱躉中鋒有人幫手拉走d人比到更多空佢轉身走位係好踢好多
阿姨又未到杜奧巴咁既級數可以自己一個黎

牙衣有冇auba咁快

佢有空間比佢帶就，護波傳球射門能力好強
但好多事佢都淨係企係人地後面或兩個後衛中間唔郁
個支點、跑動果個返而係19

佢成日回後搶波 到進攻 對家又守得穩 冇空位郁

其實ayi唔係好識現位攞波同制造啲空位出嚟，好多時淨係企定定，佢入波係佢把握力好同埋對手防守有失誤

一定無啦

佢走位係真心膠

老實講呢隊波仲可以-6幾耐

尋晚無睇
但係好記得再上一場佢同條分析片一樣
碌葛咁企喺reus條路線度

尋晚都係咁上下 仲要加上好幾次帶失波

真係咁勁就唔會借黎借去啦

算唔算好簽

算

華斯基偷笑中

佢幾次失波都係對面逼得太緊同揾唔到人傳
佢d走位一定要改善

踢多個歐霸其實chur好多
不如專心聯賽算....

歐霸都要棄仲想踢歐聯 歐霸對累積經驗幾好丫

前四都要出盡全力爭咁呢隊波真係沒落

兩線都保唔到前4咁算數啦
唯一有望既冠軍得返歐霸
德甲輸廿分德盃出局
-6得一輪得一輪啦
又唔係對4大聯賽前列又唔洗剷雪
搏得幾多得幾多啦

對邊隊都一樣啦 對阿特蘭大都甘辛苦

薩爾斯堡其實點 無睇過

歐聯常客連呢隊贏唔到會被人笑

對面先係抽到靚籤

勁既都會自動去哂RB啦 呢隊都唔贏可以快d出局

南野拓7係薩爾斯堡

同香川都係第一間球會效力大阪櫻花

今場疤有丹比利 睇完佢呢15分鐘表現 我完全唔明點解佢會值億半

個時轉會post話巴呢個價買丹比利係抵 計潛力都賺

40m買保係傻撚左

仲有韓國仔前鋒黃喜燦 佢正選多過日本仔

今次真係唔介意回收
正價3拆買番

自膠
折

買番黎激活我普都好
不過都係養唔熟

話時話出面啲人個個淨係話丹扭波勁，但我覺得佢傳中出波啲質素都好撚高但冇人講

唔做膠嘢嘅時候其實好撚癲下
同auba timing夾到

佢助攻質素好高扭到底傳中又得
Cut去中間又得係射門方面柒柒地

Between點解下場咁古怪係星期一踢嘅
原本以為今晚

希望今晚利華豬波/和波 咁就可以穩住第二

因為德甲/德國足協為左搵錢 有5場會擺左係禮拜一踢
禮拜一 FANS應該又會唔知搞咩宣洩 上個禮拜frankfurt就掉網球

我多南看台咁勇武 會唔會出事

唔係因為要踢霸氣盃先要星期一踢咩 ?

呢個只係其中一個原因編rb同多子去禮拜一踢姐(上個禮拜rb 今個禮拜多子)
主要原因都係轉播問題所以多左5場禮拜一波 冇記錯季初仲有禮拜日早場
早場同禮拜一場都令德國班fans好不滿

守住第二

根據今季德甲第二定律我驚聽日輸波/和波

臭格都失分咁抵死啦

負碌足球 vs 第二定律
btw 深夜閪波 睇唔到

諗住第二朝睇返俾人sm嘅精華算

等睇失分

今晚都失分 歐霸真係唔洗踢

捱夜睇西波 不了

而家瞓，起身睇完再瞓

射左波睇波

廢青時間

今場都算強陣

仲以為得我睇

臭格今季勁左 緊係要出強陣打

ayi 個頭做乜鳩

點解你好似唔洗訓 場場德甲都睇

其實我唔係場場睇
我livescore球迷嚟 訓唔著起身睇下賽果睇睇下訓唔番

係咪我錯覺 防線好似又谷到咁前

係 中堅過左半場

1-0

TOOOOOOOOOOOOR

REEEEEEEEEEEUS

不過有預感呢條辣殺防線會半場輸番1粒

reus 個球
19 傳比ayi 會唔會好d

背肌可唔可以唔好企得咁出

背肌撲到咁 差D入

ayi

岩岩對面典左咁耐 竟然一分鐘都唔補

平心而論 今日11m 踢得算幾好 冇乜犯錯 截到下波 冇點派膠 有番個中場中應有既

諗起背肌對加柏個場 都係咁

今日隊波踢得好養生

1-1

又輸角球

話撚左魔咒

失分了

Stoger time

仲出普

ofo banner 廣告好撚柒

唔出點賣

屌 海綿傳比ayi 咪搞掂 又要傳比普
之後ayi 又on99 爭波射

dahoud d 埋門差到

今季德甲究竟行咩衰運 點解真係每週既第2都可以失分

因為真係垃圾

今場我地失分就抵死既 入左粒就踢養生波
不過其他個幾隊就真係邪
利華 04 rb 法蘭克福 呢4隊排第二個陣都係和/輸
邪撚到

ayi 係咪過左蜜月期

攰啦 成日chur盡佢

我覺得d 老將唔夠相信ayi

個個都利雲chur幾年都仲有咩

正常 假如你有個同事剩係做半年 你都唔會過份信任佢啦

海綿下下自己推唔交俾牙衣

6成幾控球但攻門仲少過對面

失分

負碌足球萬歲
養生足球萬萬歲

我就係覺得海綿獨食得制
明明ayi 靚位都唔比

雖然得半年 但早幾場都證明自己有心踢啦

ayi呢場應傳比佢都唔傳 好少波到

防守都算 一直係咁 今場輸係進攻到

真定假

條友自己畫架咋

四眼佬＝德甲廢版摩連奴

等睇防線進化

好靚

進攻便秘
防守垃鼓

今季幾時完 快d完左佢冇眼屎乾淨盲

快啲完左佢備戰下季
衛冕歐霸

人地要加回購咁咪又同練兵一樣
季中買乜都貴你仲要賣左auba急買

Borussia Dortmund have joined their rivals Bayern Munich in the race to sign Bordeaux's young Brazilian star Malcom.

Tottenham attempted to buy the 20-year-old forward, who has scored eight times this season, in the January window but were rebuffed and signed Lucas Moura from Paris Saint-Germain instead.

Now the two Bundesliga clubs are out in front, with Dortmund ready for another attempt to sign Malcom after failing last summer.

Borussia Dortmund will step up Marco Reus contract talks - Zorc

Earlier this week, kicker linked Frankfurt's Lukas Hradecky with a free transfer to Dortmund when his deal expires this summer.

呢兩場又係西波黎 要不是reus

好耐冇見 文隼巴
竟然肯買龍

唔使錢

得返一個

🎈 Happy Birthday, Milli!

Auba miss咗十二碼

輸到咁 auba 有冇後悔

班阿狗跌撚曬眼鏡

對我多嚟講 唔意外

已經成為黑店
賣出去嘅主力無一個係踢得掂

除左賣比拜仁果2個

明明唔走，係有機會拿到冠軍
但個個都係咁

班球探唔睇波就亂咁買

教練唔識用，以前高普揸大十字＋Auba呢D副選都虐到阿記正選
mk冇信心＝垃圾，有信心＝球王，暫時得TT識用
Auba playboy派開膠，但佢儲夠膠就會入波
阿記個軍心咁差仲買兩個唔穩定因素
丹比利德甲都未踢掂就發夢踢巴塞，香川明明係影子射手又改做10號／邊路，沙軒改踢防中暴露身體對抗差既弱點

Tottenham will chase an audacious move this summer for Borussia Dortmund star Marco Reus, according to the Mirror.

Mirror

無嘢下話

鏡報娛樂新聞

Mats Hummels and Robert Lewandowski had a disagreement in a public training session, with the striker telling the defender he always loses the ball. That led to the German defender telling him to shut up with the two ignoring each other for the rest of the practice. (Bild)

我前排入拜po 到睇
好似話利狗打得差左好多

開心

人地差極都一線

Marco Reus is waiting until after this summer's World Cup in Russia to see how Borussia Dortmund strengthen before signing a new deal with his current side. His contract runs out at the end of next season. (Sport Bild)

Contract end of 30/6/2019:
Marco Reus
Lukasz Piszczek
Nuri Sahin
Sokratis
Erik Durm

今晚又要睇閪波

輸少當贏

對rb咁既防線預左466

兩閘放題

多仔球迷好似會罷入場

發生咩事

BVB: Bürki, Götze, Reus, Akanji, Dahoud, Schürrle, Piszczek, Schmelzer, Weigl, Toprak, Batshuayi #rblbvb

Unsere Bank: Weidenfeller, Zagadou, Sahin, Philipp, Pulisic, Sokratis, Castro #rblbvb

Dahond踢好D啦

希望今晚多返啲人睇

竟然唔出papa 要比人中出了

有無sopcast link?

philipp 好番喇

出Akanji搭Toprak..

多仔生性啲啦

睇見隊中堅就頭痕
對隊攻力咁強都唔出PAPA

人地一過半場就好撚驚

好怕萊斯傷 世界杯就到

隊長標出去做乜鳩 失哂位

高速來回球

ak
burki

嚇鬼咩

ak乜撚野傳波黎

Ayi~

Werner跌哂watt

Ayi啲身位

2個中堅都

Ayi差D

後抽靚意識

Dahond差肥仔幾十個LV

又玩高位防守 ak 一個睇後場

兩隻閘咁鬼前有啲怕人地一個反擊收我地皮

越咗

又越屌

如果肥仔拎就冇事

reus 遲左傳

希全場都咁好睇

越位

比阿衣咪得

啲攻勢唔差

你地用咩link咁快

都係唔信任

now

kampl 去左rb 勁左好多

Ayi真心高汁

紅牛有說明書

德甲啱牙衣

我覺得佢超班

Ak完全唔夠人跑

真係估唔到

我覺得ayi 係類似利狗咁既用法 弱化幾倍既利狗
我多一直都要呢種前鋒 係初初佢黎個陣諗唔到佢係呢種

係咁越位

有攻勢又點 全部都越位

又傳球靚波
思路勁到

offside goals : 2

唔好吹奏太勁 會出事

牙衣比波好靚

正常前鋒就應該要現位做下波
邊似immobile呢D等波大少

一下劏穿on99

:-

條後防真係食屎

西波

前面跟甩，AK企失位

行行企企 唔集中

救命 條後防成季都食撚咁屎咁

呢d甘既直線今季輸n球

對面話過就過

點解要用tropark呢啲垃圾

唔用賣唔番原價

控波硬係甩甩下
係唔專心定點

真係唔明點解有papa唔用要用ak/topark

巴查

TOOOOOOOOOOR

傳射一流

REUS

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

GOOOAL

ayi 靚漏

劇透

呢球都關ayi事
應該有心漏

大家防線一樣

小火箭

我都覺 要拎一定拎到
佢應該知自己越位加reus 到

始終都係靠萊斯單天保至尊，佢又傷返真係唔知點

都係
雖然多仔呢球高質啲

萊b救世主

one man team

分分鐘唔續約

我係

靚剷都吹

吹咩9

屌 踢到波都foul
咁以後唔使鏟啦

求你續約 最多我俾個吉祥物位你

中波唔中腳都吹
盲架

Ref盲

冇得用var????

見到死球都驚

達仔好勇 好過castro好多

又係海綿 差d 又比人打反擊

要再練下傳好啲

其實岩架 比d壓力垃圾高層買人

逼達仔食黃

踢好兩場又沉番

Bundesliga English
‏
已認證帳戶

@Bundesliga_EN
8分8 分鐘前
更多
Special goal! @woodyinho has now scored against every current #Bundesliga club...including @BVB 💪

castro唔會有

AK今場冇乜態

有冇機睇下phillipp仔

同Reus一齊出

出到嚟分唔清邊個打邊個

ak 又派膠

炸彈傳球

差d 玩死burki
仲要今場唔止一次

想考驗背肌速度

成日鳩斬上前

keita 真係好恐怖 mark 實d 啦

海綿又柒番

難得既係Burki今日幾穩

一間就派球膠比你睇

差唔多要換人打開局面

一定係換11m

換bruma 含bird 了

中出了

係時候比人爆下了

Bruma底線縱橫三千里

Ayi

玩乜鬼後腳

Auba嘅影子

吹奏太多

請不要再吹奏ayi了

Dahond踢得太高

人地換兩件我地仲唔換

換人未

第二定律 和味濃

百屌

第4了

快啲出11m出黎獻技

唔好啊 唔想輸住

垃圾多就應該買一個基達咁既B2B，唔好提Rode

比叔壓上去都幾多失誤

每次比人打反擊都超驚

ayi 又off

ayi成L日越位

換埋poulsen

對面換曬三個 我多一個都未換

咁樣漏

屌你四眼佬係咪諗住最尾用幾分鐘黎攻

好似冇影到有人熱身 做乜鳩

亞衣今場企親都係越位位置

philipp

Reus+Phillip

philipp入波我改佢個名

收起海綿／阿衣先係正路

仲唔換海綿 今日最差係佢

又係佢搞到我地比人打反擊

帶太多 傳啦

又係佢

老喇老喇

踢好左兩場之後就係咁

班友冇哂氣，中場搶輸哂，RB實贏

嚇撚死屌

屌你舒爾尼應該唔傳，幾次都係咁

比叔冇氣啦

屌你四眼佬留換人名額煲湯

點解換得一個人 係咪可以keep換人名額留下場

好彩offside 唔係應該輸禁區內罰球

屌 差D老烏

炸彈AK

戰犯：四眼佬 唔換人

海綿仲可以打 諗唔明

普狗

換reus都唔換佢

普出左去邊

普d傳中

反cup please

人地幾多場不敗，吹奏到創球會歷史

仲有海綿

是日戰犯: 海綿 四眼佬 AK Tropark

四眼佬成日和波

和大仙

四眼佬唔好得bosz好多 呢幾場都係reus出得番救番場波先唔輸

四眼佬：有歐聯踢咪得，爭到第二有乜用，咁多要求就請過第二個教啦

又和

Super！

zzz

依家歐聯席位都未穩陣呀

第2魔咒繼續發動

Kehl仲未考到Pro證教職業球會

唉本身應該贏到，係咁offside

TT鳩陣都好過四眼保shit

保下四就岩架啦 同拜已經差兩班波

今晚和紅牛一隊
麻煩霸氣盃爭氣D贏紅牛二隊

班友同阿衣唔夾，唔知係阿衣唔埋堆定係班友太小圈子

嗰陣球員都差一班

溝通唔到

唔會好似音樂比利咁啊

durm最常有正選時期

照計比利時佬番學會學幾種語言 當然包括德文

TT個時後防有曉隊

TT係勁嘅 但都係唔想TT番黎

半場阿衣都冇走去隊友溝通

TT鳩陣係一半係佢D創意戰術太實驗，一半係班友唔明佢D戰術點Work
四眼佬保守D，先守後攻，不求有功，力求無過，救火就算數，千祈唔好正式教
光頭佬只係排最強11人然後打天才波

佢唔岩教二線球隊

四眼佬睇個款都知係護級教練
對強隊一定現型，歐霸唔駛諗，米蘭都屌打我地
不過總好過Bosz 呢種三流聯賽既固執無冠教頭 佢應該唔知有質素既球員要劏穿佢條high line 有幾容易

第一場歐聯輸比熱刺，個問題已經出左來
之後一個月問題完全冇改善過
果個時候如果換人，係仲有機會歐聯出線同爭德甲
垃圾高層仲要留多佢一個，結果咩都輸哂
究竟想點？

阿記可以諗下請孤高的戰術天才TT

唔知Auba有冇後悔上咗賊船

一間正常的公司點會有3個ft趕住走，仲要中個頭埋去

仲有mk仔

人工三級跳，無憾

唔好再講買timo horn 了
廢到仆街，睇緊科隆

唔會買個當打做後備，Zorc一係執幻幻，一係老野

買Fahrman 啦咁 不過機會仲低

佢今日唔知做咩

花曼踢04會唔會過嚟#think
不如買漢堡個pollersbeck 姐係u21歐國個龍

呀狗想問下
羊係多毛毛係咪都係等波型

一向都係 好少回後打組織

睇教練
TT第1季 用佢打正前會企到好後（假9）幫波
有時會係邊路爆

第2季先係全職禁區獵人

屌...隱形到仆街

今場我有睇 已經算唔錯 冇派膠

auba 今場係邊路爆完 中場一個人都冇

光頭佬唔識用佢咪成日隱形
auba彈起我覺得TT有一半功勞

TT有時幾識用人

Borussia Dortmund will officially say goodbye to Marc Bartra at the UEFA Europa League on Thursday.

等我仲印左Bartra

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
1小時1 小時前
更多
👋 @RealOwo kehrt in die BVB-Familie zurück!

Patrick #Owomoyela wird Borussia Dortmund als Botschafter bei internationalen Reisen repräsentieren. Alle Infos 👉 …

As reported by the journalist Piotr Wolosik of Przeglad Sportowy , BVB scouts have recently taken a closer look at attackers Jarolaw Niezgoda and Przemyslaw Frankowski.

Jarolaw Niezgoda＝利雲
Przemyslaw Frankowski＝Kuba

唔要ayi

買幻幻姐
下季有冇阿衣前提係續唔續四眼佬

唔想續四眼佬

有冇人想接手

高爸爸教利教到風生水起了 唔會番黎了

老細肯比錢佢買人咪幾好，唔會再番窮閪度縮建制德甲

曼城都唔夠佢砌真係威威豬

Goalkeeper Simon Mignolet from Liverpool is said to be facing a summer transfer, according to reports by the Belgian newspaper La Derniere Heure . Serious candidates for a commitment of the 30-year-old are allegedly the SSC Napoli and Borussia Dortmund .

今晚又西波時間

貼錢送比拿玻里可以嗎

買佢不如唔好買用返背肌算

我多主場近期連臭格弗賴狼堡都嬴唔到，奧地利野好似三十幾場冇輸過波

對面榜首再加啲不敗記錄 準備定16強出局

BVB: Bürki, Batshuayi, Schürrle, Götze, Reus, Weigl, Dahoud, Schmelzer (C), Toprak, Sokratis, Castro #BVBFCS #UEL

Unsere Bank: Weidenfeller, Philipp, Zagadou, Isak, Pulisic, Guerreiro, Sahin #BVBFCS #UEL

打咩陣 343 ?

Castro右閘

學TT出怪陣？

應該係11m右閘

係，聽講已經暗中請返TT，而家實際上係TT 教緊

西波西時間西陣
冇撚得輸

真係咁 佢打閘嫁咩

係利華係

咁點解會變左打中場

應該係TT嘅好事(我9估)

第一腳就傳失咩玩法

牙衣又開始越位

佢越得都幾密

以為3:45 踢 而家搵link 先

呢隊紅牛都打快

屌你papa勁到

Papa啲突破仲勁過啲前鋒

多仔傳統 hummels bartar都係咁

巴查子

Btw mk另一邊入波

今場歡送

靚到

估你路

啱啱我多官方ig先知原來今日巴查子有去到

香川都好耐冇見

對面韓國仔？

達仔今場啲防守幾好

Stoger 足球=鳩猜等Reus carry

其實好攰 已經唔想睇

我都係 又冇咩攻勢

肥沙開d死球

咩事
搵第二個開啦

達仔比得靚

唔知點解覺得達仔好有進步

兩邊都無咩攻門 好悶

本身都唔差，呢排出得多有返狀態

人地一攻就入嫁喇 唔好呀

64 波

dllm 平安鐘

差d 開口中

人地一有波就諗住過人，前面已經走緊
我地一有波就望下有冇人迫，有人迫就回傳再黎過

官方ig po 左巴查子

又多個巴打加入香川家族

Stoger 啲波真係悶到仆街，不敗都係咁話

torpar傻L左

又想撚鳩背肌

成日見嫁好似

嘩我遲幾分鐘先睇到平安鐘

咁撚多人點認

對面波底唔錯 組織好過多仔

牙衣又後腳比波

搵過條link

我唔難認啦 得我一個係屍

屌 好撚燈

中柱

不了 懶
西波等你地劇透仲好 我可以分心做下野

西波睇半場算 早抖啦各位

真屍同爭鮮都認得 但加埋有冇成十個香川手足

你一講就俾人屌打足十分鐘

攻又亂 守又亂 踢街場咁

之前係咪有個鄉村僧_（唔記得）
又有香川真司
好撚多 我就黎要改名

係現場嘅巴查子睇到呢到西波有咩感受

咁等下半場紅牛中出3球

唔係我等陣學以前reus.巴打煮個麵就會有人入波架啦

屌你比件衫黎啦 我落場踢冇咁嬲

好彩走左

比人入波

又話訓覺

刷埋牙先

真多

12m

輸埋

好野 主場紀錄輸比呢隊波 勁

torpR死L左佢啦 留呢d廢物都唔用巴查 同教練一齊躝

人地拎埋作客入球

好彩冇睇 我訓唔著走上黎吹水架咋

唔睇真係好岩 睇到嬲 唔知做緊咩 食埋個麵訓覺

salzburg呢隊嘢隨時入到決賽

禮拜日迫和紅牛一隊都夠柒
今晚主場輸比紅牛二隊

搏命拉 當球證盲架 踢盲人足球啦

cup 到三球我改埋名做情迷卡斯度都仲得

stoger同雲加一樣淨係識鳩坐

梅開二度on99

要cap 4粒

咩L野防守

收錢喇

袋袋平安

睇緊阿仙奴，隊波搞乜呀？？？

呢隊垃圾波

係咪肥沙

出埋局
好大機會雙殺

笑4 勁到呢 幾耐無反cup過

收唔該番萊斯 唔好整傷埋 放棄啦

請個有級數的教練返來
炒9哂d後防佢已經好幫到手

Oh shit 睇緊其他post姐 咁比面比多粒人呀

頭先影住巴查 心諗點解比呢d廢物正選都唔比我

買 龍門 中堅 左右閘各一

出埋普

輸torpar個12碼 就散晒

唔知係咪philipp 打正前

條後防真係笑L死人

普

追呀

普識出波

仲有啲希望嘅

燈

心情好矛盾

真廢

torpar成膠日傳醫院波

明

對面迫咁緊仲後場鳩猜

希望有場反cup
等佢地震下士氣

都唔知幾耐冇試過 比人吸就有

反cup到 我請大家飲redbull

菲臘仔仲未有態

出局嚕

下場去人地主場 一定仲衰

隊波咁廢 已經冇分主唔主場

猜到85分鐘先識過人，抵輸 屌你老尾眼鏡佬死返去教德乙啦

呢句真

訓左冇睇
屌你托柏歐戰成碌柒，還我巴查

支持左好耐多 睇到好傷心。。。。

好彩睇半就訓咗 唔係實訓唔著

膠層如何用五年買賣將一支歐聯亞軍變成踢歐霸都有困難

寧願輸埋佢 都唔好出黎繼續獻醜

係主博 連屎眼都俾人玩

打回原型

Jupp Heynckes reiterated his intention to retire at the end of the season, according to Sport Bild, and talked up former Borussia Dortmund coach Thomas Tuchel as his successor at Bayern Munich.

睇返精華 Tropark真係世界級

艾簡治係咪唔出得
以為冇左件廢托就冇事
真係輪流爆

廢托 托柏 沙膠
背肌

核武級防線

阿衣 同 AK 只可以揀1個踢歐霸，揀左阿衣

對面又攞住兩個作客入球

借得唔好晒
明明最缺係後防

上一季買一堆潛力新星
今季全部賣哂
屌你籃波依d轉會咁撚多既運動都搵唔到隊咁癲喇
1季賣哂潛力股+主力換一堆垃圾

要賣就賣肥沙沙軒果啲跌晒watt 既廢老
留沙軒賣Merino真係on99, Merino 而家分分鐘仲勁過沙軒，先廿頭

肥沙沙軒有人要先算...

賣比啲二線球隊唔係唔得嘅

好撚好彩有dahood上位
普要打多兩三年先夠經驗

Merino係夾硬買比TT，TT原本想要第2個

Toljan,Topark,耶,沙膠 呢D有冇人負責，兩個教練都用唔掂

想當年 全歐洲得我地主場不敗

賤買算把啦
好撚水貨
沙膠仲有得救

唔好唔要我
我仲要做教練架

萊c 續約了

去到2023

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
1 分鐘1 分鐘前
更多
#REUS2023

更多
✍️ @woodyinho verlängert Vertrag langfristig bis 2023 #REUS2023 …

續5年

Reus真多

萊b

要喊啦

Reus

Reus2023

佐爾你班仆街咪再玩幻幻得唔得？

Reus
而加班友對唔對得住佢

2023

Marco一個人carry我多

Legend

Several top clubs, including Borussia Dortmund , FC Barcelona and Juventus , seem to be battling for Berke Özer . At just 17 years old, the young goalkeeper has already been on the pitch seven times for the Turkish second division Altinordu.

不如買番蘭仔

我萊

有長約喺身先可以嗌高個價

其實心情好矛盾，明明知道佢值得更好，但又想留住佢

將自己最黃金時間奉獻哂比垃圾多

德甲而家真係廢到仆街，英超有5隊頂級球隊，西甲3隊，意甲2隊，法甲1隊，不過分分鐘馬賽里昂都勁過我地前四，奧地利野都輕鬆作客屌打我多，過多兩年我多分分鐘連土超前列都唔夠踢

原來蘭仔淪落到要踢日職
買佢返黎做2號龍都好呀

唔係早排先轉左去西甲咩

Manchester United is probably interested in Borussia Dortmund Sokratis . As the Mirror reports, the Greek is one of the candidates for a place in central defense at the Red Devils.

高層賣硬

以高層作風，四眼佬保到4有歐聯就好大機會續

曼咁中意多仔人

熟客生意，沉左船

唔好賣呀！！賣埋佢就連僅餘嘅後防都冇埋

Subotic入左波

賣papa都好
順便全部防線都清哂
冇舊人係度，防守有全新思維(最緊要領隊識守)

Papa都走應該場場456

中游球隊思維

Papa係精神支柱

後防大佬
唯一一個有火既後場球員

上場歐霸85分鐘之前得papa 一個會向前跑同過人

reus 係咪求婚成功

最重要佢係利狗勊星

我分唔到自己睇緊牙仙奴定多蒙柒

奧地利野歐聯都入唔到
土超呢幾年入過三次歐聯十六強啵

作為一個多仔+阿妓FANS
今年真係睇到爆血管

我既意思係穩定地唔夠踢

難兄難弟

Auba入波了

MK都入波了

過埋今日 應該跌到第五六

呀衣都會入

啞火了

陣間買多毛定法蘭克福好

法 因為邊一邊贏都可以開心收場

BVB: Bürki, Reus, Akanji, Dahoud, Philipp, Schürrle, Pulisic, Piszczek, Castro, Schmelzer, Toprak #BVBSGE

Unsere Bank: Weidenfeller, Zagadou, Sahin, Götze, Sokratis, Weigl, Batshuayi #BVBSGE

Toprak同Castro...

應該Philipp打正前

Philipp同reus正選

仲出件托柏

失分組合

burki

topark d傳波真係好on9

有冇人有link
幾個channel都liad唔到

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

Own goal

差D

p22 reus

普狗今場D出波又幾好

對面og 條友叫marco russ

普狗 雪完生性左

Russ OG

之前生癌

普狗一讚就出事

一野被推開

442

輸已黎獨得濟

岩岩想講呢句

今晚隊波好似好上力咁

幻覺嚟

中波喎

好耐唔見passlack 佢係賀記有冇出場

akanji 柒到

topark場場都有醫院波

射得幾靚

Reus係度叫Roman上前開波

stoger叫肥沙去開右邊自由球係咪傻 開完比人反攻又要斜跑返左邊

指揮力

Bundesliga English
‏
已認證帳戶

@Bundesliga_EN
正在跟隨 正在跟隨 @Bundesliga_EN
更多
.@BVB's last four goals in the #Bundesliga:

⚽ Marco Reus
⚽ Marco Reus
⚽ Marco Reus
⚽ Marco Russ

🙃 #BVBSGE 1-0

咁快就換

比叔

睇緊投票唔記得睇波 而家開先

topark唔好再鳩傳

toprak 俾人舞到

屌咩

垃圾

Fm妖人好屈，下季就買佢

阿姨

TOOOOOOOOOOR 咁又追返

Tooooooooooooor

隊長又柒

比人入波班7頭先識急

救世衣

Castro食左藥咁

又係牙衣

有一球佢係後面衝上去搶波我仲以為係奧巴美羊

次次死球都冇好野

tt 同 klopp見班波77下都會出黎屌人

海綿今場

傳出黎阿姨又jejeje

浪費曬啲機會

Reus餵到埋口

p22又開始7 早傳得唔得 打翼唔係下下要落底

佢應該慣左手勢

on99

一睇就輸粒...

執柒咗佢啦

臨尾香

換人打守 stoger你都係教番下遊啦

成條後防線

AK包撚哂越位

以為1粒就夠 梗係壓番來攻先有用

Tooooooooooor

TOOOOOOOOOOOOOOOOR我睇緊啲咩

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

AYI

場波睇球迷台笑到仆街

又係阿姨單天保志尊 屌你老母一億都買啦

torrrrrrrrrr

Da Costa包哂

AYI 射得超靚

11m今埸真係屌唔落
比叔算係將功補過

比著Auba應該射上天

痴撚線

亞衣好撚勁

阿衣勁到

控到 射得靚

stoger 激動到

又要睇上原亞衣打J

射咗出黎

控一控 一個轉身 就射爆你老母西 auba一定做唔到

個心理質素都贏哂

It's not who i am underneath but what i do that defines me ... 🦇🦇🦇 #BATSMAN

牙衣黎咗咁耐淨係輸過一場波

高層：再入就冇錢買了

高層：既然阿衣踢得咁好，一於續Stoger啦

佢係科隆嗰陣我幾鐘意佢
依家... 唔知講咩好

第2球你擺左3中堅都要失真抵屌

d球員成日都唔會逼埋佢，由對面推落底

50m ayi deal or no deal

中遊料 同klopp tt差一班

呢d波肥沙冇理由比人直接出 一出好危險

都收reus 出papa想守 肥沙就唔好壓上 企個位都有問題 唔夠人快又要轉身就比人爆底出個低飛波 反面個中堅唔知係咪又係topark 冇包前柱 呢d好易og

其實可唔可以揼本請個好啲同出名啲嘅教練

高層廢老風氣唔會玩重注
而且依家買人最盡只可以用30M per Deal，買個三大聯賽一線球員都難
班友又難教，小圈子，互屌煩過小學雞
唔會有一線教練會黎，但可以博D二線天才教練

Always Topark
唔知係咪因為上場輸左12M，呢球佢好君子

Borussia Dortmund eyeing Huddersfield boss David Wagner for potential Westfalenstadion return this summer

高層：要Stoger定2隊降班教練Wagner

點解唔可以係都請個有名利的人返來？

中遊心態

對方肯教先得架

法夫利仲有無機？

有
因為尼斯今季麻麻地，但又未至於炒

大部份上左位既一線教練都唔會想限米煮限飯

件Rode去撚左邊，就黎季尾又可以等出花紅

之前希斯菲特都話炒左Bosz都有搵過佢 但係嫌壓力大唔想再教 所以軒帥肯出山真係幾難得

psg 出多廿倍人工都未必請得郁軒歷基斯
佢呢啲真係捱義氣

Immobile個球好癲

當年好似係拜唔要佢間接要佢退落黎比哥狗教，點知拎到3冠
如果拜仁出聲請希斯菲特，我諗佢都肯，我覺得好多老屎忽都係睇唔起垃圾多或者球會作風

呢球係ak 同toprak 問題 ak 冇守中間 搞到toprak 唔敢行遠守右二條野

希帥德高望重，請得郁有救

賀記 拿高士文

法夫尼好似好D 拿高士文經驗未夠

當丹尼路咁廢都講緊要40M既世界
30M可以買乜
堆黑店賣都賣比英超班水魚啦

係英超粉眼中 我地都係黑店嚟

btw 可以去阿甲巴甲搵下 利華個阿根廷前鋒踢得唔差

你岩
賣去英超既無個踢得掂

我覺得請保亞斯都好過四眼佬

Avb想教拜仁炸

Avb...

而加搵人目標全部都2/3線既
教練想搵返華拿
又傳係土耳其,波蘭到掘寶完全無一個係一線既球員

2線教練先焗到人用幻幻/垃圾
正路搵左教練先會買正選

6000萬！車路士開心死 被逼走廢將亦能賣大錢

車路士最近幾年，一改前些年大手大腳的花錢風格，相反，他們的賣人賺錢的能力，卻成長到足以讓其他豪門羨慕的地步。而今，車路士又可以從一位邊緣球員身上，賺得大筆資金。

根據德國《圖片報》報導，多蒙特有意買斷巴舒亞伊，他們的購買意向非常的強烈，而巴舒亞伊在德甲開局踢出暴強表現後，身價顯然不低，按照該媒體的說法，巴舒亞伊現在的價格在6000萬歐元左右。

在今年1月份，車路士引進了基奧特，巴舒亞伊被租借至多蒙特。但讓人驚訝的是，這位車路士的邊緣前鋒，竟在德甲踢出了出色的表現。他在9場比賽中，攻入了7球，效率非常驚人。正是因此，他的身價正在快速上漲。

就在上週，多蒙特續約了列奧斯，多蒙特高層給小火箭的承諾是，打造一支能夠爭奪冠軍的球隊，而巴舒亞伊則是這個計劃中的重要一環。巴舒亞伊本人也不排斥留在多蒙特，他此前曾表示：「我在這裡感覺很舒服，但我的未來是多蒙特和車路士之間的事情。」

可以預計，多蒙特想要留下巴舒亞伊，勢必需要花費大筆費用。值得一提的是，從2014年開始，車路士靠買人已經賺了近5億英鎊，藍軍的賺錢能力足以讓其他球隊羨慕。

（小九）

6000萬就算啦 我覺得6000萬可搵過更好

我覺得值喎 成長潛力大 唔使再夾 球員價值又通漲 60m 買水貨機會大好多

60m就誇啦
當水魚咩
車仔都想賣啦
45m差唔多

BVB talent Jadon Sancho: Christian Pulisic "is an inspiration for me"

正式互含

Reus told BILD, “I would be very happy if Michy stays. He showed how important he can be for us. I hope we finish the season in a Champions League place. Then we have to be in a good position.”

Yes

遲啲
BVB talent 西班牙仔（名唔記得）: Jadon Sancho "is an inspiration for me"

大家扮Friend爭正選

我多係德甲歷史積分榜爬左漢堡頭上第三

已經諗到下年正選

----------瑞典---------
英國-----西班牙-----美國
------懷仔-----達仔----
吐-----瑞士---發覺---矮
---------第三龍--------

其他套現

個西班牙仔好似冇見過佢咁

第二係咩
雲達不來梅？

Yes

Piszczek!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

#Piszczu2020

美國仔 懷仔都值唔少

比叔真係踢到退休

左肥沙 右比叔 中沙軒

比叔好過另外兩個啦

As reported by the French media, Borussia Dortmund does not want to work with Stöger beyond the season. Watzke and Zorc have already chosen a successor: Lucien Favre is to come.

我都想係法夫利 算係除左名教練之外最岩多仔嘅選擇 終於可以打番反擊
希望可以好似當年咁激活萊b
仲有Herrmann

聽住先

Rode做手術收咧

唯一印象係射失十二碼

買返黎咁耐踢過幾多場
BTW又係時候諗新POST TOPIC

真多我萊

Sebastian Rode, who only played 44 minutes in the Supercup this season, unsuccessfully tried to treat his groin problems conservatively.

44分鐘

解約啦，醫番都哂藥費

新post 名 2023

咪燈牙

小丹丹終於入波

美斯特登做比佢 佢又真係射得好靚

Likely to sign Alex Sandro away, while Kwadwo Asamoah is set to leave as a free agent, Juventus management are planning to try signing German international left-back Jonas Hector (27) from FC Köln. One of Bundesliga best footballers in his position, the player, linked to Borussia Dortmund and Liverpool for a long time, might be put up for sale on an about 30 million euros fee.

一日有肥沙唔洗都旨意簽Hector

Papa
Sahin
Schmelzer
Durm

仲未傾新約，前途不明

自膠

1001

垃圾聯賽不值一提 Modeste 28歲入25球都30m 賣左去中超